Viu tv 條Suki真係港女到

bb

suki 已經係港女名啦

港女名已告知一切

你個名笑死人

同你個樣一樣

🙄😒

純文字討論?

圖呢？